[公投]大家支持叫雞定出軌？

正皮 叫雞
負皮 出軌

利申 正皮
至少叫雞係明買明賣

連登唔係好多雞蟲咩

你鳩撚完未？

Sorry我都唔想咁